望住呢碗野真係食唔落

前晚冇睇達哥直播
頭先開翻嚟睇
嗰晚咁啱打隻野 達哥叫佢做肉醬意粉
諗住睇完就食野喇 老母話煮水餃
以為佢煮自己包嗰啲
因為老母包啲韮菜餃真係全世界最好食
但點知佢煮嘅係喺街買嘅紅菜頭餃
本身已經唔鍾意食紅菜頭 仲要勁似隻肉醬意粉
嗰下真係由勁餓變到冇哂胃口

食開屎？

血餃

成塊M巾咁

幾似處女gap gap 啦

應該好食